中共實施「限籍令」; 劉亦菲可能會受到影響

【限籍令】鞏俐劉亦菲李連杰非中國籍 中國廣電局加強監控新一波殺到
2小時前

中國廣電總局為加強監控影視圈，曾實施「限古令」、「限薪令」、「限韓令」等，雖然武漢肺炎蔓延全球，經濟已打受打擊，最近又傳出大陸廣電總局重拳出擊，祭出「演員限籍令」，除了不能選用劣跡藝人，連外國國籍或港澳台有不當行為或言論的藝人也不得選用，不少擁有外國國籍，但回中國發展的明星恐受到影響，主演迪士尼電影《花木蘭》的劉亦菲、鞏俐，李連杰、張鐵林、吳亦凡等人都不是中國籍。

「限籍令」細則中指出「選用外籍人士不當的」，意指若沒有甚麼特別不良的行為或污點，在工作上不會有甚麼影響，但「不當」的廣義最終還是大陸說了算，針對的除了是「外籍」藝人，相信被列為「不愛國」的港台藝人也會受到影響。

像嫁到美國去的大陸女星寧靜，在「限籍令」傳出後，馬上跳出來在微博帖文說自己是炎黃子孫，土生土長中國人，背靠唯一的祖國就是中國，半秒鐘都沒有變過，但卻沒提到自己在美國生活多年。而愛國電影《戰狼》編劇紛舞妖姬，也在微博帖文大力支持「限籍令」，甚至表示中央電視台及各省衛視主持人、記者，各新聞報刊主編，也該列入限籍令範疇，認為這些掌握中國喉舌的菁英，若一邊代表中國發聲，教育大家愛國，一邊又想方設法拿到外國國籍，言行不一不可取。其實去年大陸網民已經眼紅一些手持外國護照，卻一直在大陸賺人民幣的藝人，點名批評劉亦菲、吳亦凡、李連杰等，今次又再借「限籍令」，發起另一波的批判。

未日

之前奶共化為烏有

講經咩 習近平個女都係美籍啦

德政！

分化機會

點解D蝗好似仲未知維尼個囡係美籍咁

知都唔夠謄講

一講, 就會被消失

法不治尊
班小小賤民點敢非議甴蝗帝

閉關鎖國，文革開始

習近平個女唔計是常識吧

呢個好嘢嚟
未試過支持支共政策
呢次要支持下

係時候做小粉紅了

習乙己

啫係手持外籍嗰啲都要瀨共囉
出咗去仲返去做乜
貪佢武漢肺炎香定空氣污染定係山寨嘢多？

最尾咪又係講一套做一套

支共班狗官冚家幾多外國國藉 但從來冇話對呢個撚屌限乜限物 反而對藝人就多多限制

佢要控制成個影視圈吖嘛
廣電局啲限制越嚟越多
真係麻撚煩

Bro, 係末日

我有bno佢會唔會check 到

Push

外國勢力

今年第幾次迴力鏢

小粉紅：唔計

幾時放棄美籍

想賺支那幣就要放棄外國護照

呢個國家都係麻9煩

fala chan?

最常叫愛國的人不是中國籍

支持。

佢唔係去咗拍hbo劇咩

文革2.0
G持公開批鬥非強國藉

唔係中國藉嘅都係漢奸走狗賣國賊

十個偽人起碼有四五個揸住外國passport

之前個死肥媛又搞啲乜柒限古令 跟住又壓低藝人片酬 而家又唔俾用外國藉藝人 遲下只有愛國藝人拍啲愛國飛機片 好似支那傻柒手撕外國人呀 支那臭雞閪藏手榴彈自爆呢啲咁不知所謂

無錯呀
就算brad pitt要拍中資戲
都要佢入中國籍先
要賺中國錢又有外國國籍
擺明唔尊重中國主權
沒有中國 你們完蛋了
你們欠中國一聲感謝

一大條list送畀美帝
用嚟遣返共諜

咩戲？

插亦難菲

手持外藉但係奶共
係咪可以同當地移民局舉報佢哋
違反入藉時候嘅宣誓

要啦
兩邊唔係人

還看今朝？

咁我哋都要開始煽動中國人
分化啲外國籍嘅唔夠愛國唔夠紅

又想奶共，又想要外國國籍？

其實唔單止藝人講一套做一套
根本連呢個政策都係

我記得美國分左個Department 出黎專處理取消國藉，係咪可以舉報拎美藉但話愛國愛黨，係炎黃子孫果班，有無人之前有Template抄下？

支那娛樂圈既管制越黎越鳩 根本玩撚完

好亂呀，又限中國人國藉同時又想黑鬼入中國藉

What a shame for 劉亦菲

大家都唔可以有，除咗維尼

知又點
你係支那夠膽講咩？咪又係用埋啲外星文字符號打飛機發洩下就無咗回事

唔夠錢又要乘機搵水啦

G持

賤畜支那女

早就應該
成班英美澳加華人喺度話自己幾愛國
外國政府應反告佢哋叛國

班仆街一早搵夠啦

支那人：

兩邊不是人
又驚唔奶共無得撈
又驚被美帝當共諜被遣返

咁點解唔制裁佢個女先呢？

好多唔信

其實我特登search過，都冇咩有力source
不過就算有，班支那人一樣覺得冇問題

沒事兒,雜總個女又唔係演員,
而家限籍講藝人咋嗎

反美是工作，留美是生活
可以繼續做愛國的工作

哇，咁咪即係製造對立、撕裂社會、增加仇恨，係卑鄙嘅政治技倆，注定不得人心，失敗收場！

刑不上大夫常委

淨係身份計，班戲子點同紅色貴族趙家人比佢哋只係一堆洗國民腦既工具同床上既玩具，支國所謂演藝圈都係用黎洗腦同洗黑錢

德政

佢哋話唔係

啱 最出名范冰冰 個閪唔知俾幾多支共狗官中出過 陣臭精味點洗都洗唔走

認同，咁撚愛國就唔好攞外國passport啦

個別案件，不予置評

所以佢唔做藝人

拎咗外國國藉講愛國呢下真心柒

其實係咪無可能搵到source 證明習近平個女係美藉？美國咁好，比中國主席個女入藉

支那都支持boycott mulan

食兩家茶飯變兩頭唔係岸

廣電其實真係好弱智
官逼民反

佢哋有兩種解法
一種係 習近平打貪 所以習打貪開始中共高官習慣將自己仔女送曬出國 費事畀人報復
完美解釋咗點解高官呀 有錢人呀 中共喉舌啲仔女全部唔係中國
另一種就係話 冇明確資料來源 佢係美國人喎
呢方面就要睇美國肯唔肯講出嚟

Chinazi, 無講錯。

今次支持
好

Twitter 戰線打得火熱 完全唔夠人 要人呀

同埋而家d五毛真係多到痴線 好強頑 要有返之前10k 人做task先打得返

要人呀 要人呀

一個都唔俾走

即係唔俾人奶？

鎖國